有冇人买过小米笔记型电脑？

好像很不错的样子

尖閣諸島是日本的

对，钓鱼台也是，人家的东西不能抢！

show block user